有無巴絲啱啱交咗第二輪贊助者證明去英國working holiday

今日趕上尾班車交咗表
好緊張

幾時出發？留tg

如果中籤會1月出發

諗住揾咩工做?